好想busking啊

話說小弟完全唔識音樂，但自細就好鍾意唱歌，有時係街邊見到啲mk仔mk妹走曬音又以為自己唱歌好好聽，再周圍同人講自己係音樂人真係得啖笑
另外我發覺啲人唱黎唱去都係嗰幾首歌，唔係話嗰啲歌唔好，但好似冇乜busking嘅人係選歌上有自己風格，所以每次見到啲低質嘅busking，我都好想搵啲人一齊玩下
無奈冇乜朋友識玩樂器
所以想問下有冇巴絲有興趣一齊玩下，方便嘅留低個tg交流下

唱一段放上嚟聽吓先

巴打放低TG 比Demo聽下？

笑到仆街 又一個以為自己唱歌好好聽既傻仔
最後你出到去唱咪係同個班傻仔一樣難聽

搏唔到

無做過就真係無資格咁狠咁批評人。
表演要面對壓力，你無試過但又指指點點，0 說服力

就算你好勁，都吾應該咁批評人啦

樓主去開旺角定天橋底聽歌

吾你老母 你上連登都冇資格

留名，想揾cajon手。
Telegram lihkglihkgg

想搵歌手
有木箱鼓／二枝吉他

hi bro搵唔到你嘅

我都想
奈何非常有自知之明
聲又唔好聽 歌又唔識唱 結他又彈唔好
淨係得鐘意兩個字

beatboxer竟然msg我..............

入黎聽下😉覺得岩聽既話IG direct msg約我busking ah😊

Ig link: